M男喺呢個社會生存真係無得輸

返工做錯嘢俾老細屌到出聲，M男會覺得好正求個老細再屌多啲呀
多嘢做，M男會覺得好興奮
HR壓低啲人工，M男會覺得壓得愈低愈好
OT O到凌晨，M男會覺得身心康泰

所以M男喺呢個社會生存真係無得輸

其實要睇老細係咪靚女

人生都係為咗開心啫，M男滿足到晒你嘅願望